得閒開個連自己得覺得尷尬嘅po 溝女時就唔怕尷尬

被拒絕都唔怕尷尬

尷尬囉

55

點解你唔諗下有咩發明可以令你唔被拒絕

不要暗戀

秒覆

56

肛狼財盡

抵比人拒絕

我都唔想 做啲咩先有靈感9up

比人拒絕多幾次

我攰啦

屢敗屢戰

真係好尷尬

屢戰屢敗

提升緊自己嘅耐尷力

面具

加油

received with thanks

you are welllllllllcome